新假期今次叫人去公路散步

乜又係你啊陳生？公路散步？做咩唔叫埋啲人去飛機跑道散步啊？

車撚死班垃圾啦

可唔可以響到打J

其實 本土派有冇諗住同 新假期合作??

叫 新假期 寫文章讚港獨
然後等香港人走去支持港獨

反正家陣香港人當正新假期係聖經咁, 佢寫乜, 就跟住做

D人可唔可以自律d
要影日落影飛機可以係草地慢慢影
點解死都要走出馬路影

會聽人講就唔係香港人啦

睇完新假期先去嗰啲會有腦識自律？

極邪惡

好撚煩
有乜咁好影呢其實
成班柒頭扮攝影師
成班臭西扮model

觀景山會唔會有人誤闖港豬澳隧道禁區呢

腳架插馬路

咁都俾你諗到

呢個位都去過影婚紗相, 根本係D位紅左新假期先報.

佢老細點會睬本土派

我懷疑佢根本想曲線消滅啲[隱世景點]

野餐先勁
點解唔喺旺角街邊野餐

又係新假期

其實正正常常講下有mud野好食咪好囉
仲要搞亂幾多地方先安心啊

佔領北大嶼山公路

次次踩入去呢個位, 大把人唔要命咁企係中間影相

遲早出事